# Мини-сервис для создания коротких ссылок

* Сервис работает в пределах одного доменного имени.
* Настройки подключения к базе данных в файле /src/Config/config.php.
* Дамп БД находится в корне, shorts.sql.
* Для корректной работы автозагрузки необходим Composer. После скачивания необходимо выполнить команду: ```composer install```.


